岩岩渣車去跑馬地飲茶

好塞車，比啲政府車輛塞住哂條路，好驚渣唔返落灣仔